[杞人憂天]文宣可能要準備應戰

距離林奠見記者唔夠一個鐘，今次好可能係宣布撒回
因為一旦回應咗依個訴求 個運動就好可能會急速冷卻
之後再加上大量三毛入黎轉風向
當務之急 我地一定要站穩陣腳
萬一真係宣布撒回，我地重點應該
針對狗
針對律政司

推

諗太多

佢一個都唔會回應

就算係真佢都只係回應左一個訴求
有口號你叫五大訴求 缺一不可
如果真係有人覺得收貨嘅
文宣就要繼續推番五大訴求比佢地知
我地仲有咁多手足比人告暴動
仲有咁多狗狗係出面白色恐怖又亂打街坊
同埋最重要嘅真普選呢

絕對有道理 最怕對家囉住我地句玩語言藝術
我真心希望我只係杞人憂天

大家咁話
我地已經唔可以再輸

見佢個陣容（財政司、商務及經濟發展局長、商界代表）
明顯係想打經濟牌

會提到唔少地産商同國泰都要求回復法治
想 show 數據瀨落示威到
同佢最近打嘅法治維穩牌一致

延伸閱讀：經濟牌

「問卷調查」示威活動對經濟影響